飯，河粉，米線，米粉，邊個最健康??

飯熱量好高，想戒

食肉

米粉

以上全部都高升糖指數
蕎麥麵 意粉就最好

好似米粉

未入仲以為係1Q題

紅米飯好好多

米粉
河好油

紅米唔係淨係話纖維嗰啲多啲咩
好似唔關熱量事
利申唔識鳩噏

no,佢係低ig特性

瀨粉呢？

留名學野

米線？

全部都垃圾

高升糖指數其實最岩做完gym食，補充能量最快速

我理撚得瀨粉有冇營養
食完會內分泌失調 大小便失禁
總之佢係冇得輸

米線
無咁索湯

河粉一定肥
因為用油制

公仔麵

芋絲

米粉絕少有米嘅成份

飯

小麥粉都高 d粗欠纖維製作過程冇哂
糙米啦

意粉唔係最肥咩

粉絲